Jack Daniel Honey 真係好正

好甜易入喉

太甜頂唔順 雪凍左好啲

好撚難飲喎

就咁溫室飲好正

極品啊

Jack Daniel 紅色有火個支咩味

肉桂，好l 正
honey 隻味係on9

唔知邊到有得買紅色火Jack

九龍貿易中心間"紅酒館"賣270

以為係人名

仲諗緊點解你咁親熱叫佢
honey